發現唔洗改詞已經唱得既抗爭兒歌

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心 我大力左啲 仆親 都開心
每天都Encore不需要煎返一打 超級靚的西多
不需 捉伊因 飛身四邊穿梭 但系……
係開心哦！哎唷！運動就可健康 食飯就煲例湯
就係不需悲壯 噢！大家去亂撞 願望令鮮花都開放 好 係甘！
貓咪的超級新裝 給爸爸媽媽增光 手臂機關鎗粗壯
左腦 孭得起精鋼 要戰鬥你要夠壯 要愛要夠放
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心 志氣確係到家 奸仔有幾衰
也不必驚慌 OK！不必擔心 即刻送他激光
奸仔 一清倉 邊一個都心安就第 大家甘話！EEO！
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)
最開的心笑到最真心

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

其實
超級小貓咪係少數中譯比原著好嘅動畫歌

因為原曲係無詞

笑L左

推到有MV

本身A級變到D級

暴露年齡系列

講呢D

好耐冇聽人講呢句

咁都俾你發現到 ching